[non-ju]有offer但入唔返大學

有冇巴打試過拎到offer但個ielts或者gpa都唔夠佢要求既水平

係咪最後都係入唔返u

好心啦
咁廢讀咩大學

係

有條廢柴嬲嬲豬

我都驚

Cu俾offer我要中文合格
不過我淨係考得切AP
好似無乜人考AP所以一啲資料都無得參考

就算入到都有好多廢
例如我

我都係cu offer 要ap同ielts
中中 英文超屎

收到UST OFFER
但IELTS 未MEET到CONDITION

不過有朋友GPA MEET唔到CONDITION 最後求情入到

向邊個department求情

點求

詳情冇問 好似係搵某科LECTURER寫唔知咩信 之後交比大學果邊
總之佢cgpa 係差dd 好微 達唔到condition都入到u
佢讀science

係咪佢老婆陪佢一齊求
再俾自己畫嘅圖professor 睇？

好笑?

對唔住我笑左

巴打我地應該私下傾下

Tg phLee

如果係gpa的 除非係要你3.7/3.8 好難meet咩

IELTs 要求係幾多？

應該最低6.0 3大應該6.5 overall (hku可能更會each section min6)

你果間派分姐

上到u個ggpa仲高過以前 我唔知係咪派grade啦